\documentclass[twoside,onecolumn]{article}
\usepackage{blindtext} % Package to generate dummy text throughout this template 
\usepackage[sc]{mathpazo} % Use the Palatino font
\usepackage[T1]{fontenc} % Use 8-bit encoding that has 256 glyphs
\linespread{1.05} % Line spacing - Palatino needs more space between lines
\usepackage{microtype} % Slightly tweak font spacing for aesthetics
\usepackage{parskip}
\usepackage[english]{babel} % Language hyphenation and typographical rules
\usepackage[hmarginratio=1:1,top=32mm,columnsep=20pt]{geometry} % Document margins
\usepackage[hang, small,labelfont=bf,up,textfont=it,up]{caption} % Custom captions under/above floats in tables or figures
\usepackage{booktabs} % Horizontal rules in tables
\usepackage{lettrine} % The lettrine is the first enlarged letter at the beginning of the text
\usepackage{enumitem} % Customized lists
\setlist[itemize]{noitemsep} % Make itemize lists more compact
\usepackage{abstract} % Allows abstract customization
\renewcommand{\abstractnamefont}{\normalfont\bfseries} % Set the "Abstract" text to bold
\renewcommand{\abstracttextfont}{\normalfont\small\itshape} % Set the abstract itself to small italic text
\usepackage{titlesec} % Allows customization of titles
\renewcommand\thesection{\Roman{section}} % Roman numerals for the sections
\renewcommand\thesubsection{\roman{subsection}} % roman numerals for subsections
\titleformat{\section}[block]{\large\scshape\centering}{\thesection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\titleformat{\subsection}[block]{\large}{\thesubsection.}{1em}{} % Change the look of the section titles
\usepackage{fancyhdr} % Headers and footers
\pagestyle{fancy} % All pages have headers and footers
\fancyhead{} % Blank out the default header
\fancyfoot{} % Blank out the default footer
\fancyhead[C]{3y Rysensteen Gymnasium} % Custom header text
\fancyfoot[RO,LE]{\thepage} % Custom footer text
\usepackage{titling} % Customizing the title section
\usepackage{hyperref} % For hyperlinks in the PDF
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{pgfplots}

\setlength{\droptitle}{-4\baselineskip} % Move the title up
\pretitle{\begin{center}\Huge\bfseries} % Article title formatting
\posttitle{\end{center}} % Article title closing formatting
\title{Sæt 5} % Article title
\author{%
\textsc{Sacha Guilbert}\\%\thanks{A thank you or further information} \\[1ex] % Your name
\normalsize Rysensteen Gymnasium\\ % Your institution
\normalsize \href{mailto:sachaguilbert@gmail.com}{sachaguilbert@gmail.com} % Your email address
%\and % Uncomment if 2 authors are required, duplicate these 4 lines if more
%\textsc{Jane Smith}\thanks{Corresponding author} \\[1ex] % Second author's name
%\normalsize University of Utah \\ % Second author's institution
%\normalsize \href{mailto:jane@smith.com}{jane@smith.com} % Second author's email address
}
\date{\today} % Leave empty to omit a date
\renewcommand{\maketitlehookd}{%
}

\begin{document}
    \maketitle
    \rotatebox{-90}{\includegraphics[scale=2]{OpgE10.jpg}}\\
    \begin{enumerate}[label = \alph*)]
        \item Vi bruger formlen:
        \[E = \frac{U}{d} = \frac{450V}{0.009m} = 50000\]
        \item Vi bruger formlerne:
        \[F= E\cdot q\]
        og
        \[F = m\cdot a\]
        \[\iff E\cdot q = m\cdot a \iff q = \frac{m\cdot a}{E} = \frac{2\cdot10^{-6}kg\cdot (-9.82)m/s^2}{50000} = -3.9280\cdot10 ^{-10}C\]
        \item Siden kuglens ladning er negativ må den blive accelereret mod den positive plade.\\
        For at finde hastidheden med hvilken den rammer pladen finder vi først den resulterende kraft:
        \[F_{res} = F_t - F_e = F\cdot g - |q| \cdot E = m\cdot g - |q| \cdot \frac{U}{d}\]
        \[F_{res} = m\cdot a \iff m\cdot g - |q| \cdot \frac{U}{d} = m\cdot a\]
        \[\iff a = g - |q| \cdot \frac{\frac{U}{d}}{m}= 9.82m/s^2 - 3.9280\cdot10 ^{-10}C \cdot \frac{\frac{400V}{0.009m}}{2\cdot10^{-6}kg} = 0.9711m/s^2\]
        Vi bruger nu formlerne:
        \[\Delta s = \frac{1}{2}a\cdot t^2\]
        og
        \[v = a\cdot t \iff t = \frac{v}{a}\]
        \[\iff \Delta s = \frac{1}{2}a\cdot (\frac{v}{a})^2\iff 2\Delta s = \frac{v^2}{a}\iff  v = \sqrt{2\Delta s\cdot a} = \sqrt{0.009\cdot0.9711m/s^2} = 0.093487m/s\]
    \end{enumerate}
    \rotatebox{-90}{\includegraphics[scale=2]{OpgE20.jpg}}\\
    \begin{enumerate}[label = \alph*)]
        \item Vi bruger formlen:
        \[F =m\cdot a \iff m = \frac{F}{a} = \frac{0.7N}{9.82m/s^2} = 0.071kg\]
        \item Vi bruger Laplaces lov:
        \[F = B\cdot I\cdot L\]
        Vi kan lave lineær regression på dataen og finde hældningskoeffitienten $B$:\\
        \center\includegraphics[scale=0.5]{magnetiskregression.png}\\
        Siden vores hældningskeoffitien er ganget med $L$, $a = B\cdot L$ skal vi dividere svaret med $6cm = 0.06m$, ganget 150 for at finde størelsen på det magnetiske felt:
        \[\frac{0.781T}{0.06m\cdot 150} = 0.086822T\]
    \end{enumerate}
\end{document}
